筆直3k 求電腦speaker 推介

睇左好多款細既同YouTube review

暫時覺得唔錯又夠位既

Iloud mm
Audiogene a2+

呢兩隻邊款好d?

仲有冇其他同價位同size 好得過佢地

呢兩日出去搵下試聽

我都想買A2+
唔知有冇wired版本 平5舊

停左產

之前用過audioengine hd3好似三千幾蚊到